# ДЗ "Многопоточный проект"

1. Напишите вычисление суммы элементов массива интов:
    1. Обычное
    2. Параллельное (для реализации использовать Thread, например List<Thread>)
    3. Параллельное с помощью LINQ
2. Замерьте время выполнения для 100 000, 1 000 000 и 10 000 000
3. Укажите в [таблице](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1WQwijkBc_BGmKRikTBoO7hLw8EX4yHgQyI_0aTLgB7c/edit?usp=sharing) результаты замеров, указав:
    1. Окружение
    2. Время выполнения последовательного вычисления
    3. Время выполнения параллельного вычисления
    4. Время выполнения LINQ
4. Пришлите в чат с преподавателем помимо ссылки на репозиторий номера своих строк в таблице.

## Критерии оценки

- 4 балла: Сделан пункт 1;
- 2 балла: Сделан пункт 2;
- 2 балла: Сделан пункт 3;
- 1 балла: Добавлены замеры в таблицу;
- 1 балл: Сделано 2 CodeReview.

## Об Otus

Домашнее задание сделано специально для курса [C# Developer. Professional](https://otus.ru/lessons/csharp-professional/)
